陳雲又中！

恐懼撚仲唔認錯

果陣大家仲當陳雲未食藥

睇得最通透

中風?

班熱狗返屋企打飛啦

你哋無影響力㗎啦

收嗲啦 防疫大過自由呀，支持政府宵禁

又係恐懼撚
其實點解你哋咁鍾意打稻草人

啱，鼓勵全世界軍事戒嚴兩個月全部唔俾返工，唔配合者當場格殺勿論

中風？

呢個世界唔信陳雲,

信移民大台. 信民主黨, 信gphone, 周庭.

結果: 因為無陳雲解讀政局. 睇唔通. 有BNO 唔敢移民. 留係香港, 遲早被國安法收拾. 錢被民主戰士呃哂, 樓又買唔到. 迫死自己老婆仔女.

睇唔透共產黨. 唔識獨善其身.

共產黨玩2 邊, 支持林鄭, 又支持gphone 周庭. 目的就係要消除低端人口.

而家有疫情, 陳雲叫你平常心對付. 因為你係低端人口 智商有限, 所以你揀防疫 或者 反對政府, 又中共產黨計, 被黑警惡法消滅.

又~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~中

本身都冇乜 係兒登中意日日講幾次

最後咪又係中晒基層最慘

買口罩洗手液都要自費